有大陸人繼續玩命支持香港

唔知有幾多人睇過e個post

我見到之後就上巴哈支持

今日我收到佢站內信

我自己冇做過文宣相關
最多就幫轉同發下夢
如果有做文宣巴打想幫手而又有巴哈ac可以直接搵佢
如果冇就可以留line 我收工再同佢聯絡

唔知點解我上唔到連登原post
貼個巴哈原文

612 721 811

821 幫你推下

沉左啦 有冇人幫手推

推

唔

郁

Push

沒有相關文章

所以我貼左巴哈原文

幫手推

輸出革命

幫推
多謝佢願意企出嚟

幫推

多謝你！

你好勇敢！！

唔該曬各位
推上熱門

幫你推爆佢！

推
真係有需要有督爆大陸假野既新聞

Pish

Tui tui tui tui tui

再pish

唔該

屌，推

多謝發聲 內地好需要聽到外界嘅聲音
好人一世平安

push

希望多啲人睇到

點解碼名字唔碼id

比你地確認係本人
碼名只係防下懶嘅mon post狗
原文一定面放 放得就一定搵到發文樓主

原文一定要放

即刻整翻個line

玩命 支持

推 支持

叫佢小心

send 比佢睇，
係牆內支持民主既IT狗整既教學，教人點樣完全隱藏自己網絡身份，呢個人之前爆過「趙家人」名單，爆過中共權貴料都冇事。

P牌照推

有巴打整咗網頁（好似係）